買邊集剌客教條好？

叛變，大革命定梟雄好？
以前果啲集數我都買曬 冇跟一 兩年 都唔知變成點

玩得多就發現集集都咁上下內容黎黎去去都係咁冇特別進展
買邊集都係一樣

唔好買大革命 信我

exact7ly

買ezio合集，又有中文

syndicate

集集都一樣垃圾

有無人知前幾個月PC版第二集成2GB更新做乜

2集都係垃圾 最好玩係2 3

認真學得無特別

其實集集差唔多咁樣
利申:玩左3集，每次玩新1集，好似重新做反上1集既野，悶到嘔。

刺客死忠提供建議：
大革命就blacklist咗先
中bug 次數多過我入game 次數
仲要係少fix 大革命主打多人遊玩 毒撚可以行埋一邊

想玩得爽快就梟雄 佢可以玩兩個角色 男同女個技能點最後有少少唔同 家姐玩潛入 細路玩強攻 感覺上就自由少少 劇情我感覺一般 但英國倫敦做背景 鍾意英國都可以體會下工業革命時期嘅英國

叛變我就建議你最玩埋3,4先
因為佢劇情大致上點解北美兄弟會係會比一條友瓦解咗
個時間線係 黑旗(4) > 3 > 叛變
你唔鍾意/好憎刺客可以買嚟玩

想享受劇情真係買2嘅合集 ezio一生
2+兄弟會+啟示錄，ubi最近有幫2同兄弟會加官方中文，唔怕英文差 睇唔明劇情了

講真黑旗之後果D全部都係垃圾
太過現代化同冇左主要劇情
玩果陣完全代入唔到

大革命唔係咁岩雨革出我一定唔撚會買

Ezio系列最正

佢嗰2GB更新就係加繁體中文？

2、兄弟會、黑旗
然後就沒有然後了

梟雄幾好玩

4>rogue>3

black flag 之後個啲skip 得

大家既回應都好正 買梟雄同叛變算

其實bugfix的大革命 + DLC係好好玩

ACS 得個爽但係垃圾，男角主要迫你玩無雙

第一次玩真係真心建議玩大革命，地圖大又靚，全部屋可以鳩入，又真係考智力點剌殺

好多死忠反因為一開波bug到唔想玩，但其實之後fix 完真係好正